考ielts

今日考完ielts 都唔知寫過啲乜

！！

留個名睇你幾多分

裸考

我都打算去考，裸考死撚梗

太習慣電話/電腦打字，writing 實慘不忍睹

有得用電腦考阿ching

Writing 其實真係溫下格式 操下卷就搞掂

Academic阿！

裸考左，覺得自己好垃圾
SPEAKING好唔通順，死得

好似話3月5先有RESULT

祝你有好成績

頭先check完了

有啦咩

2.28bc考電腦卷，3.4中午有

我出左仆晒街

hug hug 我考到滿意result啦，傳d好運俾你

我係差少少之後過一排應該再考多次

樓主結果點